《有圖》吳鎮宇屌醒你地班香港人

吳鎮宇曾經講過法律係由當權者負責訂立
既然我地嘅權益比政府剝削
咁點解我地仲要咁on9堅守政府所訂立既規則

吳鎮宇講過：
「世界對你唔公平，就要企出嚟抗爭」
「唔滿意呢個建制，就走入建制裏面拆散佢」

點解仲有咁多香港人仲要比當權者帶住遊花園
仲相信香港司法制度仲能夠可以把關
唔好咁天真啦好唔好？

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

推

下而上既叫革命

推post先

推post

不同角色的抗爭 全社會反抗
街頭抗爭只是一部份 奈何亦是最高成本而痛心的一個
各有崗位下反抗 這就是時代革命

「唔滿意呢個建制，就走入建制裏面拆散佢」
加入共產黨拆散佢(?

其實係可以

諗多左

等你做國家主席

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

五千蚊

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

曳爾巴喬夫好似係真係咁樣解左蘇聯...

咩戲?

維尼熊可能係手足，要瓦解中國

有乜咁好笑
台灣咪成功咗囉

Laughing 哥潛行追擊

台灣成功瓦解共產黨？
定係你講緊韓國魚

劉江華同 11 哥其實都係手足嚟